坐office坐姿不正確，依家條腰好痛

有無巴打有經驗 依家左邊條腰好痛
有無巴打可以share下經驗同解決方法俾小弟
感激不盡

我o係屋企做野做左 9 年
主要問題係在於張辦公椅
揀唔o岩會腰痛, 頸痛
揀o岩左之後一 d 問題都無

唔係咁大獲掛 我係行路無咩事 一坐底就痛

屁股唔夠肉？

腰痛可能係因為屎忽肌肉太緊搵左條腰做代償
腰痛要拉屎忽d肌肉
你上網睇下

係公司就唔同講法
公司櫈幾時到你話換就換
而家轉咗新工張櫈都勁唔舒服

X2 但我係肩頸痛